\begin{song}[remember-chords]{title={Garbage (hip hop med nogami)}, band={Big foot mama}}

\begin{kitica}
Em             A      D           Em* \\
Všeč si mi, k' hod'š, všeč k' govoriš \\
Em           A     D		 Em*  		 \\
Všeč so mi poteze vse, k' jih nardiš \\
Em	  A      D	  Em*	 \\
Mikajo me noge, mika me telo \\
Em              A       D           Em*          \\
Nor sem na štrumpantle in svilen blago
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
 G         D              \\
Garbič hip hop med nogami, \\
Am         Em* \\
garbič hip hop
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bridge: Em, A, D, Em*
\end{kitica}

\begin{kitica}
Plavu bi čez morje, plezu na drevo \\
Lohk' bi ti pokazu, kje je plau nebo \\
Dostkrat se sprašujem, dostkrat mi ni prou \\
Zakaj me ne pogledaš, mogoče ti bo žou!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: (4x) \\
 G         D              \\
Garbič hip hop med nogami \\
Am         Em* \\
garbič hip hop
\end{kitica}

\end{song}
